<resources>
    <string name="app_name">HealthyLifestyle</string>
    <!-- bottom navigation menu -->
    <string name="menu_settings_title">настройки</string>
    <string name="menu_home_title">главная</string>
    <string name="menu_book_title">книга</string>
    <string name="menu_mydish_title">моя тарелка</string>
    <string name="menu_catalogue_title">каталог</string>
    <string name="menu_profile_text">профиль</string>
    <string name="register_text">Регистрация</string>
    <string name="register_next">Далее</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="email">Почта</string>
    <string name="phone">Номер телефона</string>
    <string name="data">Дата рождения</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="nomer_phone">Введите номер телефона</string>
    <string name="entrance">Вход</string>
    <string name="create_entry">Создайте учётную запись или войдите в систему</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="no_account">Нет аккаунта?</string>
    <string name="register">Зарегистрироваться</string>
    <string name="enter_code">Введите код из СМС</string>
    <string name="sent_phone">Отправили на номер</string>
    <string name="code">code</string>
    <string name="have_account">Уже есть аккаунт?</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="back">назад</string>
    <string name="search">поиск</string>
    <string name="orders">Заказы</string>
    <string name="favourites">Избранное</string>
    <string name="basket">Корзина</string>
    <string name="sum_product">Сумма товаров</string>
    <string name="sum">3 000 р</string>
    <string name="title_dish">Куриная грудка с яйцами, рисом</string>
    <string name="sum_two">1 000 р</string>
    <string name="image_title">картинка блюда</string>
    <string name="close">закрыть</string>
    <string name="line">линия</string>
    <string name="comment">Комментарий</string>
    <string name="arrange">Оформить</string>
    <string name="counter_number">- 1 +</string>
    <string name="counter_info">counter</string>
    <string name="zozhnik">Зожник</string>
    <string name="plate_method">plate method</string>
    <string name="autors">autors</string>
    <string name="electronic_book">электронная книга для смартфонов</string>
    <string name="buy_book">купить книгу</string>
    <string name="isItNecessary">НАДО ЛИ ВАМ ЭТО?</string>
    <string name="info_book_one">Зачем вообще питаться здорово и «правильно»? И надо ли вам это, дорогой читатель? И что вообще значит — «здорово и правильно»?</string>
    <string name="info_book_two">Мы часто слышим про такую пропорцию: «красота, здоровье, фигура — это на 80% питание, и на 20% - тренировки». Кто-то говорит о соотношении 70/30, но в любом случае цифра — умозрительная и примерная, штангенциркулем, калипером или любым другим прибором это не измерить.</string>
    <string name="info_book_three">Еще есть выражение: «Мы есть то, что мы едим» (и вдыхаем!) — можно спорить о том, кто это первым сказал, но не о том, что это справедливо. По мнению ученых, наше тело обновляется полностью новым набором клеток за 7-10 лет. Это средняя цифра, все сильно зависит от того, о каких тканях идет речь: кровь обновляется быстрее всего, счет идет на дни и недели, связки, кости - наоборот - медленнее всех.</string>
    <string name="info_book_four">При этом не хочется отдавать 80% своего времени и внимания на заботы о питании. И решать каждый день одни и те же задачи.</string>
    <string name="info_book_five">Картинка ниже отлично иллюстрирует долю питания в голове человека, который живет полноценной жизнью и не скатывается мыслями только к еде.</string>
    <string name="content">Содержание</string>
    <string name="image">image</string>
    <string name="info_book_six">А вот когда тема питания расширяет свою зону влияния в ваших мыслях — это уже нездорово. Даже если ваша тарелка выглядит безупречно, но дается с помощью жертвы остальных сфер жизни — можно ли назвать такую жизнь счастливой? А здоровой?</string>
    <string name="info_book_seven">Задача, которая стоит перед этой книгой — дать простое, понятное, основанное на современных научных знаниях решение и ответ на вопрос «Как питаться одновременно максимально здорово и просто».</string>
    <string name="info_book_eight">Книга «Метод Тарелки» для вас, если вы хотите:</string>
    <string name="list_book_one">перестать ежедневно беспокоиться о своем питании, проверяя его на полноценность и сбалансированность,</string>
    <string name="point">•</string>
    <string name="list_book_two">прожить дольше и активнее (а здоровое питание — важная часть этой задачи),</string>
    <string name="list_book_three">если вы хотите того же самого своим детям, родителям и партнеру, важно понятно им это объяснить и лучше — собственным примером.</string>
    <string name="info_book_nine">В книге вы найдете выводы из обзоров научных исследований о питании за почти 10 лет существования проекта Зожник, учебных материалов Ассоциации профессионалов фитнеса, десятков книг от передовых специалистов о питании.</string>
    <string name="info_book_ten">Все, что здесь написано, не придумано — это выжимки из статей, учебников, книг, исследований для облегчения понимания и экономии вашего времени.</string>
    <string name="info_book_eleven">А еще эта книга живая. Она растет как дерево. Мы добавляем, обновляем, улучшаем и выпускаем обновленную версию. И если у вас есть пожелания, как улучшить книгу, если вы обнаружили какую-то ошибку или вы специалист и предлагаете изучить новые научные данные - пишите нам на m@zozhnik.ru</string>
    <string name="read_more">читать далее</string>
</resources>